2020 retaker一問

下年retake報咗maths LS兩科
原本electives讀 phy chem ict m2
m2得3 core得4
想retake多科m1/ m2
想問究竟自修m1攞5/5*易 定 m2 操上 5/5*易
自問自己唔聰明
對vector, matrix呢兩類題目完全唔識做
所以對m2好冇信心
反而d數in數還好 自修m1會唔會易啲

Quit U 2020retaker留名

而家仲有得轉科咩

我都係quit u

M2 今年59分都有5啦
努力啲操返algebra

因為之前已經交左申請
見考評局個網話
今日之後嗰啲申請改就要加附加費

Quit U 2020retaker留名also

go m1

樓豬我係咪識你

LS 2升5** 要幫手出聲

lm

我19dse level4
想升level5

我都係quit u retake,日日好懶散